當行街前面有個火車頭係咁噴煙

通常你會點應對？

衝上去一拳車埋佢塊臉

跑去佢前面

向佢打乞痴
有次打到佢跳左一跳

保特上身

有冇噴到成枝煙都係口水？

剪尻佢支煙